{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047783",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼막칡냉면 안양본점"
    },
    "text": "安養市万安区サムマクロ39番道路にある安養粉食は50代以上のお客さんたちのために運営される店です。毎日のドアを開けたこの店は1993年から運営されており、安養(アンヤン)本店で運営されます。運営時間は毎日10時から21時までと決められています。しかし、冬期は毎週月曜日は休業日に指定されています。そして20時30分までこの店に訪問したらおいしいお食事をすることができます。メニューには水冷麺とダデギが9,000ウォンに、ピビム冷麺とスープ冷麺も同じ価格である9,000ウォンで利用することができます。また、大餃子は9,000ウォンで販売されて、チーズ大餃子(モッツァレッラ)は10,000ウォンが必要です。特盛メニューは10,000ウォンで、玉の追加は2,500ウォンです。湯で肉は18,000ウォンに、刺身冷麺のガンギエイの刺身は12,000ウォンで楽しむことができます。冬期は餅餃子スープ(牛の骨)が9,000ウォンで販売され、ピリ辛餃子チョンゴル(牛の骨)は10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどのようなお客さんのために運営されていますか？",
            "answer": "このお店は50代以上のお客さんたちのために運営されています。"
        },
        {
            "question": "このお店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "このお店は毎日10時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "冬期の営業日について教えてください。",
            "answer": "冬期は毎週月曜日が休業日に指定されています。"
        },
        {
            "question": "20時30分までにこのお店に訪問したら何を注文することができますか？",
            "answer": "20時30分までにこのお店に訪問したらおいしいお食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "このお店のメニューには水冷麺、ダデギ、ピビム冷麺、スープ冷麺、大餃子、チーズ大餃子、特盛メニュー、玉の追加、湯で肉、刺身冷麺のガンギエイの刺身、餅餃子スープ(牛の骨)、ピリ辛餃子チョンゴル(牛の骨)などがあります。"
        },
        {
            "question": "水冷麺とダデギはいくらですか？",
            "answer": "水冷麺とダデギは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピビム冷麺とスープ冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ピビム冷麺とスープ冷麺も9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "大餃子は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズ大餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズ大餃子(モッツァレッラ)は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特盛メニューはいくらですか？",
            "answer": "特盛メニューは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "玉の追加はいくらですか？",
            "answer": "玉の追加は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "湯で肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "湯で肉は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身冷麺のガンギエイの刺身はいくらですか？",
            "answer": "刺身冷麺のガンギエイの刺身は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冬期の特別メニューについて教えてください。",
            "answer": "冬期は餅餃子スープ(牛の骨)が9,000ウォンで販売され、ピリ辛餃子チョンゴル(牛の骨)は10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 524
    }
}